點解你哋仲可以忍到大學用Zoom教書

其實中學都係咁
講就講得口響唔用國貨
係咪為咗GPA而跪低？

有何高見

VTC 用 Microsoft team 點睇？
係咪要表揚下

其實好多su都有反映
不過學校唔理

我因為忍唔到 quit咗

係

多數用BBC ultra

比成四皮野一年
睇片都算喇
仲要用zoom

Teams好似免費版都unlimited time?
明明有免費教育版teams 啲大學仲係都要用zoom